有冇手足支持加500%酒稅？

其實係人都知飲酒唔健康
政府仲唔拿拿林做野？
平時d醉酒佬係條街到鬧事
d酒吧又成日多mk

零關稅加500%咪又係零

D官要飲又要平

加你老母

第一句已經錯左 睇黎你入世未深

加你稅